屌，政府不如俾錢每個中學生去歐洲遊學團好撚過啦

你的發言相當精警，絕對等同你的用戶名稱